\chapter{Articulação Teoria e Prática}
\label{chap:articulacao}


\section{Práticas Curriculares}
\label{sec:praticas}

\colorbox[rgb]{1,0,0}{[... NECESSITA DE ATUALIZAÇÃO...]}

As práticas curriculares que proporcionam a articulação entre a teoria e a prática, no âmbito do curso, são realizadas das seguintes maneiras:
\begin{enumerate}
		\item Disciplinas com aulas teóricas e práticas; na nova proposta curricular contida neste PPC,
		cerca de \colorbox[rgb]{1,0,0}{25\% dos 259 créditos }de aulas do curso correspondem a atividades práticas e laboratoriais;
		\item Desenvolvimento de projetos (projetos transversais, projeto final de graduação etc);
		\item Estágios supervisionados, obrigatório e não obrigatório
\end{enumerate}
\section{Estágio Curricular Supervisionado Obrigatório}
\label{sec:estagioobrigatorio}

